其實今日連登個logo應該要整做彩虹色

個個鬼國網站黑白晒，矯情到仆街
連登應該整返個彩虹icon，慶祝呢個垃圾國家死咗咁多人為世界環保同保障人類智商出分力

認同

我覺得可以

咩黑白呀, 人地熱烈慶祝緊呀
厲害了我的蟈

邊喥？

梁凌杰遺願未達成

一樣還一樣 慶祝咗一日之後就要繼續日日悼念先得